點解恒大要賣咁多廣告？

連登 FB都成日見到
黨鐵車箱車站都有好多

窮

比樹大搶晒學生 (9up

招人飲廁所水
Pound of my school

點會呢 嗰間係寶馬山中學

Poly都係under Vtc??

#leap to lead

錢拎去賣廣告而唔係投放入教學資源
質素可想言之

OU都好多 Spotify FB Youtube

綠到全身都綠
綠到全team都綠

怕少人報未賣廣告囉。

港大都可以賣架

含大

最撚有錢嘅學校就係堆自資大學 ，ou仲要係政府搞 錢跟本唔係問題

School of Decision Sciences

一分鐘make 3次decision

恒大人！
LEAP TO LEAD！

From second choice to first choice

點解你未甩P

今日全世界甩p？

恭喜你

用心良苦